有冇人玩界內證？

如題，請分享

恩因姐姐

呃錢

要賭大細點解唔過大海玩

想買果D一定唔出，點玩？

不如期權...賺仲多
輪商最搵笨

買左隻941 @63-88

0.64買，price in左上到0.8

無咩人玩就有機贏

一多人玩就夾高夾落等過期

p.s warrant, cbbc 輸唔少經驗得出